+++
title = "用 YAML 更新应用"
description = "用 YAML 更新已创建的应用。"
weight = 4
+++

用 YAML 更新已创建的应用。 

**操作步骤**

1. 用具有项目管理权限的成员登录 DevOps 平台，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **应用**。
2. 在应用列表页面，可以通过以下两种方式用 YAML 更新应用：
	* 找到要用 YAML 更新的应用名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **Yaml 更新**。
	
	* 单击要用 YAML 更新的 ***应用名称***。在应用详情页面，单击 **Yaml 更新**。

4. 在 **YAML (读写)** 区域，输入更新的 YAML 内容。

5. 同时允许以下操作：

   - 单击 **恢复**，回退到上一次的编辑状态。

   - 单击 **清空**，清空所有编辑内容。

   - 单击 **查找**，在框中输入关键字，会自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。

   - 单击 **复制**，复制编辑内容。

   - 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。

   - 单击 **全屏**，全屏查看；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。

   - 单击 **显示更新**，更新的 YAML 内容会以不同颜色显示。

6. 编辑好 YAML 内容后，单击 **更新**。

7. 在新窗口，提示应用更新已完成，相关资源被更新。单击 **知道了**，确认更新。